{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_030201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 반딧불가족펜션"
    },
    "text": "子供の頃の思い出、山や小川で遊ぶ香水、ホタルの一軒家ペンション、リラックスできる休息、季節によって変わる風景、浅い川辺で足を浸す、水遊び、俗離山国立公園花陽渓谷で自然を訪れる方に最適、整理された庭園、高級感あふれる外観、清潔感のある広々としたリビングルーム、差別化されたサービス、22時以降の入室には事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "子供の頃の思い出はありますか？",
            "answer": "はい、私も子供の頃はたくさんの思い出があります。特に山や小川で遊ぶことが好きでした。自然の中で遊ぶことはとても楽しかったです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで香水を使っていたのですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは香水を使用していました。特に山や川のそばで過ごす時に、さわやかな香りを楽しむことができました。"
        },
        {
            "question": "ホタルを見ることができる一軒家ペンションですか？",
            "answer": "はい、私たちの一軒家ペンションでは、ホタルを見ることができます。特に夏の夜には、ホタルの光が美しい光景を作り出します。"
        },
        {
            "question": "休息するのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、私たちのペンションはリラックスできるお休みの場所です。自然に囲まれた環境で、心地よい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "季節によって風景が変わりますか？",
            "answer": "はい、季節によって風景が変わります。春には美しい桜が咲き乱れ、夏には緑豊かな山々や川が楽しめます。秋には紅葉が美しい景色を作り出し、冬には雪景色も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "川辺で足を浸すことができますか？",
            "answer": "はい、私たちのペンションの近くには浅い川辺があり、足を浸すことができます。川の清涼な水を感じながら、リフレッシュすることができます。"
        },
        {
            "question": "水遊びをすることができますか？",
            "answer": "はい、私たちのペンションでは水遊びを楽しむことができます。川やプールで泳いだり、水遊びをしたりすることができます。特に夏には涼しさを感じながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "俗離山国立公園花陽渓谷への訪問はおすすめですか？",
            "answer": "はい、俗離山国立公園花陽渓谷は自然を訪れる方に最適な場所です。美しい景色や豊かな自然を楽しむことができます。ぜひ訪れてみてください。"
        },
        {
            "question": "庭園は整理されていますか？",
            "answer": "はい、私たちのペンションの庭園は整理されています。美しい花や樹木が配置されており、心地よい散策を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "外観は高級感がありますか？",
            "answer": "はい、私たちのペンションの外観は高級感があります。美しいデザインとおしゃれな雰囲気が特徴です。お客様に優雅な滞在を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リビングルームは広々として清潔感がありますか？",
            "answer": "はい、私たちのペンションのリビングルームは広々として清潔感があります。快適な空間でくつろぐことができます。ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような差別化されたサービスが提供されていますか？",
            "answer": "私たちのペンションでは、お客様に差別化されたサービスを提供しています。例えば、お客様の好みやニーズに合わせたカスタマイズされたプランや、特別なイベントの開催などがあります。お客様の満足度を高めるために努めています。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室にはどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "22時以降の入室をご希望の場合は、事前に連絡をお願いします。お客様のご要望に対応するために、スタッフが対応いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 118,
        "QA": 836
    }
}